突發!!!!張超雄班泛民又想賣港

逃犯引渡條例修訂，政府不單止無撤回，而且由張超雄重新啟動了！張超雄提出私人條例草案，提出只是適用於中華地區除了澳門和大陸之後的台灣引渡協定。即是說，這是逃犯引渡條例的收窄版，只限於台灣與香港的引渡。張超雄極度惡毒，他的私人條例草案有三點危機：

一、這封殺了香港社運人士流亡台灣之路，令他們隨時被引渡回來香港。

二、一旦開啟了台灣的引渡條例修訂，之後再依次開啟澳門、大陸的修訂就變得容易，因為有了先例，打破了原先條例的不引渡中國地區，日後只需要適應化就可以引渡去中國大陸。

三、這將台灣安放在中國統一的司法觀念之內，在法理上妨礙台灣獨立。雖然只是香港一廂情願通過，但也會妨礙國際法理，而且方便一國兩制將來在台灣實現。
原來張超雄潛伏這麼久，現在才顯示作用。他是最惡毒的賣港賊、賣台賊。
泛民根本不是親美的，而且共產黨的暗兵和打手，港共做不了的逃犯條例修訂，由張超雄補飛搞掂。
各位請連同我的評語share這則新聞。我無法在報紙寫稿的，各位要知道，我完全被封殺了發表空間。
今晚TVB新聞網站報導：
//行政長官林鄭月娥宣布政府修訂《逃犯條例》「壽終正寢」，工黨立法會議員張超雄提交修訂《逃犯條例》私人草案。
張超雄表示，他提出修訂，讓香港可以與大陸或澳門以外的地方互交逃犯，已取得律政司法律草擬專員發出的證明書，並提交予立法會主席。
張超雄指，台灣殺人案的疑犯陳同佳將於十月獲釋，如要等立法會復會才審議草案，最快要十月第二個星期。他認為自己的草案內容相對簡單，希望主席召開特別會議處理，有望在陳同佳獲釋前完成修訂。

我知好多連登仔唔鍾意陳雲，但唔好因人廢言 留意下佢今次所講既野，特別係頭兩點

睇埋記招先啦
陳雲都forward

一係你就唔好推
一係就block尻你

屌你真心柒，睇少d TVB得唔得呀？fact check下先啦負評上一頁

死分化狗 仆街死

721港島見

屌你老母分化撚

樓主分化撚

此post已完

fact check 左先啦
唔好學雲根大師咁連 fact check 都冇就 9 up

點果兩點都唔係事實

分化狗